1. Оголосити зміну у JS можна за допомогою ключових слів let, const, var. Якщо значення змінноі буде змінюватись то викоримтовуємо let
   а якщо ні то const. Ключове слово var використовується у JavaScript по 2015 рік.
2. За допомогою рядка у JS можна зберехти дані. Рядок оголошується за допомогою одинарних, подвійних та косих лапокю
   Одинарні та подвійні лапки однакові а за допомогою косих лапок ми можемо обєднувати декілька змінних та дозволяють
   нам вставляти будь-який вираз у рядок, загортаючи його у `${…}` структуру.
3. Можемо перевірити за допомогою оператора typeOf. Виклик typeof повертає рядок із назвою типу змінної
   1+'1'= 11 тому що JS сам буде конкатинувати рядок з числом тобто обєднувати значення в один рядок
